鍾意一個人鍾意到心痛

好辛苦
有冇人同我一樣
好少鍾意人
但一鍾意 就成個人奮晒身
心都痛埋

冇人有同感？

鍾意人關心痛咩事？

心痛真係要睇醫生

會呀
慢慢變成唔係佔有慾
默默祝福與付出咁愛
fish love變real love
就會好一點。。。

荷爾蒙發作？

大把人都係咁樣
因為唔係咁容易鍾意一個人
對方一舉一動都牽動自己情緒

Silly

Wise man say only fool rush in

心痛完先會好 加油啦

要佢拒絕你/做啲好hurt既野先會痛到入心
之後就會好

完全明白
最近佢講咗分手 個心真係揪住揪住咁痛

Shut up

嘗試下疏遠佢，交流少啲會無咁易諗起

就係停唔到

佢咩都唔做我都已經痛入心

加油

唔知要痛幾耐

儘快令自己痛到最痛 有咩都講曬出來喊曬出來 淨返半條命咁 咁你就好快好 啱經歷完

我明呀 我真係會心痛到physically咁痛 啲人以為我講笑

水瓶？